活著為求甚麼？

解決到三餐明日又捱過